非緊急No wfh=垃圾工

係咪前世殺咗人 呢加要硬食疫症

開名
邊間

Bank

咁多呢個時勢仲唔開名點幫你呀

補習日日返工整無人用嘅notes

大把audit firm都要照返 又冇得落個客道 日日係公司鳩坐砌working都唔比wfh

同意

我team新年之後就一直wfh, 收琴風好似下星期唔比了
好似係隔離team/ department 妒忌

開個名都唔敢真係抵撚你死
返工啦柒頭

如果返到去唔戴口罩會點?

Cap圖
起management名
幫你開Post幫你推

有邊間SI有得home office?